



 
 
  
 
 
 
 
 
 
 




 
 
  



 Spravodajstvo 
 
 Spr?vy 
 Dom?ce 
 Zahrani?n? 
 Ekonomika 
 Videospravodajstvo 
 Reality 
 Kult?ra 
 Koment?re 
 Shooty 
 
 ?port 
 
 ?port 
 V?sledky 
 
 Slu?by 
 
 Blog 
 Vybrali SME 
 Predpove? po?asia 
 TV Program 
 Teraz 
 English news - Spectator 
 Magyar h?rek - UjSz? 
 


 Tematick? weby 
 
 Porad?a 
 AUTO 
 TECH 
 TV SME 
 ?ena 
 Prim?r (Zdravie) 
 R?movia 
 Vysok? ?koly 
 Cestovanie 
 Dom?cnos? 
 
 Pr?lohy a sekcie denn?ka SME 
 
 Rozhovory 
 TV OKO 
 V?kend 
 



 
Spr?vy
 

 
  



  Vybra? svoj regi?n  
 Z?pad 
 
 Bratislava 
 Levice 
 Nov? Z?mky 
 Nitra 
 Pezinok 
 Senec 
 Topo??any 
 Tren??n 
 Trnava 
 Z?horie 
 
 V?chod 
 
 Korz?r 
 Humenn? 
 Ko?ice 
 Michalovce 
 Poprad 
 Pre?ov 
 Star? ?ubov?a 
 Spi? 
 


 Stred 
 
 Bansk? Bystrica 
 Kysuce 
 Liptov 
 Novohrad 
 Orava 
 Pova?sk? Bystrica 
 Prievidza 
 Turiec 
 Zvolen 
 ?iar 
 ?ilina 
 



 
Regi?ny
 

 
  



 Praktick? slu?by 
 
 Druh? pilier 
 TV Program 
 Artmama 
 Deti 
 Dvaja.sme.sk 
 Fotky 
 Gul? 
 Horoskop 
 Inzer?ty 
 Jazykov? porad?a 
 Nani?mama 
 Napizzu.sk (don?ka pizze) 
 Pr?ca 
 Re?taur?cie 
 Torty od mamy 
 Tla?ov? spr?vy 
 ?ahaj 
 Zlat? fond (aj e-knihy) 
 


 Odborn? recenzie elektroniky 
 
 mobily 
 telev?zory 
 tablety 
 notebooky 
 fotoapar?ty 
 hern? konzoly 
 
 Tret? sektor 
 
 Cena ?t?tu 
 ?akujeme 
 Obce 
 Otvoren? s?dy 
 ?koly 
 Tender 
 Vysok? ?koly 
 



 
Slu?by
 

 
  



 
 Last minute dovolenka 
 Don?ka jedla 
 Reality 
 Z?avy 
 Autobaz?r 
 Filmy na DVD 
 Hodinky 
 Parf?my 
 SME knihy a DVD 
 SME predplatn? 
 Superhosting 
 Tla?iare? 
 V?no 
 Tvorba webov 
 



 
Nakupujte
 

 
  
    

  
 
 
 
Kl?vesov? zkratky na tomto webu - roz???en? 
Presko?i? hlavi?ku port?lu
 
 
  
   
     
Sme.sk | Spravodajstvo (vydanie z 5. 11. 2001) | Kto je Larry King a ak? je jeho show na CNN 
     
       







       
     
   
  
  
   
    
     
      
       


 
 
diskutujte VYTLA?I? UPOZORNITE NA CHYBU Po?lite:
E-MAILOM na facebook
VYBRALI.SME | ?al?ie
 
 
 delicious.com 
 Google Bookmarks 
 MySpace 
 Twitter 
 
 
 
 Kto je Larry King a ak? je jeho show na CNN 
 
 
 
 Show Larryho Kinga je najsledovanej??m programom americkej spravodajskej telev?zie CNN. Je to prv? talkshow, ktor? dala mo?nos? komuko?vek na svete polo?i? v priamom prenose telefonick? ot?zku. Sklada?ka rozhovorov s celebritami, politick?ch deb?t a diskusi? na dan? t?mu mala na CNN premi?ru v roku 1985. 
 Jej zakladate?, dr?ite? telev?znej ceny Emmy, ju moderuje denne o deviatej ve?er, v sobotu a nede?u sa vysiela v?kendov? vydanie, ktor? pon?ka hlb?ie profily a retrospekt?vy udalost?. 
 ?es?desiat?es?ro?n? Larry King kladie sl?vnym ?u?om ot?zky u? 44 rokov a je jedn?m z najre?pektovanej??ch ?ud? vo svojom odbore na svete. Urobil u? vy?e 40-tis?c rozhovorov. Interviewoval v?etk?ch ?ij?cich americk?ch prezidentov a ich ma?elky po?n?c Richardom Nixonom. 
 Len vlani odpovedali na ot?zky Kinga a jeho div?kov ?udia ako Nelson Mandela, tibetsk? dalajl?ma, Bill Gates, Al Pacino, monack? princ Albert, Madonna, Michail Gorba?ov, Stephen Hawking, J?sir Arafat, Margaret Thatcherov?, Michael Jordan a mnoh? ?al??. 
 Prez?vaj? ho aj ?Muhammad Ali ?iv?ho rozhovoru?. 
 S?m je u? filmovou hviezdou ? sam?ho seba si zahral vo filmoch ako Krotitelia duchov, Primary Colors, Kontakt alebo Zlat??ka pre ka?d?ho. U? ?tyri roky m? na hollywoodskom chodn?ku sl?vy vlastn? hviezdu. Je otcom piatich det?, svoju siedmu man?elku 40-ro?n? Shawn Southwickov? si vzal v roku 1997 v nemocni?nej izbe ? v tom ?ase mal  probl?my so srdcom. 
 (zah) 

 


 
 

 
  
 
 
 pondelok 5. 11. 2001 &amp;copy 2001 Petit Press. Autorsk? pr?va s? vyhraden? a vykon?va ich vydavate?. Spravodajsk? licencia vyhraden?. 
 
 
 
  
 
 
 
 

 
 
 
   &lt; predch?dzaj?ci ?l?nok  Ako sa dosta? do show Larryho Kinga 
 
   nasleduj?ci ?l?nok &gt;  Dzurindu povzbudzovali 
 
   
 
 
 

				 
        
         
 
 
  
 
 
          
           
      
     
       
 
 4 hodiny 
 24h 
 3dni 
 7dn? 
 PLATEN? 
 
       
 
	 
 
Lek?r vzal ako ?platok 500 eur a f?a?u, u? ho obvinili 7?330 
 
Matka dvoch dc?r z hav?rie v protismere zomrela 2?498 
 
Roz??len? div?ci: Na Donutilovi sme zmrzli na kos? 2?098 
 
Seniori si o?etrovanie st?le platia 1?774 
 
Focus: SDK? je na dne, m? to?ko ako komunisti 1?432 
 
Riadite?om ko?ickej univerzitnej nemocnice sa stal  Ma?ar 1?357 
 
Prezident vymenoval aj sudky?u, ktor? predt?m odmietol 1?276 
 
??fa SAV Pastoreka chce ?as? akademikov odvola? 1?250 
 
Prednostu z detskej nemocnice na Kram?roch prichytili pri bran? ?platku 1?114 
 
?PN sa op? do?asne s?ahuje, st?le s?dlo n?js? nevedia 739 
	 
 
 
 
 
Prednostu z detskej nemocnice na Kram?roch prichytili pri bran? ?platku 42?759 
 
Lek?r vzal ako ?platok 500 eur a f?a?u, u? ho obvinili 22?562 
 
Focus: SDK? je na dne, m? to?ko ako komunisti 16?968 
 
Prezident vymenoval aj sudky?u, ktor? predt?m odmietol 16?111 
 
Matka dvoch dc?r z hav?rie v protismere zomrela 11?352 
 
Roz??len? div?ci: Na Donutilovi sme zmrzli na kos? 11?053 
 
Riadite?om ko?ickej univerzitnej nemocnice sa stal  Ma?ar 7?769 
 
Ga?parovi?a ako ?estn?ho ob?ana ?as? Bardejov?anov nechce 7?457 
 
Poslanec Ma?ar sa vzdal. M? ??fova? nemocnici 4?534 
 
Halen?r sa ujal starostovania so z?kladn?m platom 3?753 
 
 
 
 
 
Prednostu z detskej nemocnice na Kram?roch prichytili pri bran? ?platku 78?727 
 
Ktor? nemocnice s? chor?? (kv?z) 37?463 
 
Komunista, ktor? e?t?b?kom utiekol cez okno a na Z?pad pre?iel v kami?ne 34?534 
 
Trebu?ov ?radn?k, ktor? chcel k?pi? luxusn? audi, ich pred?val 28?277 
 
Do sloven?iny si pa?ujeme anglick? sp?soby 22?596 
 
Lek?r vzal ako ?platok 500 eur a f?a?u, u? ho obvinili 22?562 
 
V Ko?iciach pred?val RegioJet l?stky v do?asnom st?nku 17?389 
 
Focus: SDK? je na dne, m? to?ko ako komunisti 16?968 
 
Prezident vymenoval aj sudky?u, ktor? predt?m odmietol 16?111 
 
Lek?rni?ka: Pre sie?ov? lek?rne je d?le?itej?ia mar?a ako pacient 15?970 
 
 
 
 
 
U Kisku sa hl?si exek?tor, Ga?parovi? nechal ?al?? dlh 95?458 
 
Prednostu z detskej nemocnice na Kram?roch prichytili pri bran? ?platku 78?727 
 
V Bratislave protestovalo proti korupcii do dvetis?c ?ud? 40?813 
 
Komunista, ktor? e?t?b?kom utiekol cez okno a na Z?pad pre?iel v kami?ne 40?310 
 
Ke? Brixi skladal s?ub, mal le?a? v posteli. Poslancov hneval mobilom 38?804 
 
Ktor? nemocnice s? chor?? (kv?z) 37?463 
 
Trebu?ov ?radn?k, ktor? chcel k?pi? luxusn? audi, ich pred?val 28?277 
 
Z SDK? vyst?pili ?al?? poslanci, Fre?o a Kan?k zostali sami 22?988 
 
Do sloven?iny si pa?ujeme anglick? sp?soby 22?596 
 
Lek?r vzal ako ?platok 500 eur a f?a?u, u? ho obvinili 22?562 
 
 
 
 
 
?esko a Slovensko si vymenili ?lohy
 
 
Radovan Bondra m??e ?s? na majstrovstv? sveta. Je najmlad?? a najvy???
 
 
Pre?o sme tak? bohat? na ?kand?ly
 
 
??na buduje nov? ve?k? m?r, chce zabrzdi? p???
 
 
Prv? penzie z II. piliera nepote?ia
 
 
Z?pisn?k: Bradat? Conchita men? Rak?sko
 
 
Glv?? mal doda? zmluvu na pu?ky. Uk?zal dva listy
 
 
Sydney pom??e aj nemeck?m radik?lom
 
 
Ga?parovi?a ako ?estn?ho ob?ana ?as? Bardejov?anov nechce
 
 
Pri nemocni?n?ch v?varovniach sa d? s?di? o platnos? zml?v
 
 
 
     
           
          
 
 
  
 
 
 
 
	
	 
	 
		Vybran?
		Najnov?ie
		Naj??tanej?ie
		 
	 
	
 
	 
 Za?ite kr?su beskydskej pr?rody na vlastnej ko?i 
 Vyberte peniaze z pan??ch!Vieme, kde zarobia aj 200-n?sobne viac 
 Objavili sme viano?n? dar?ek, ktor? pote?? ?plne ka?d?ho 
 Ani prechladnutie nezastav? doj?enie 
 ?SOB Pois?ov?a je op? Pois?ov?ou roka na Slovensku 
 Nepr?jemn? vir?za: Komplik?cia pre cel? rodinu 
 Ako zvl?dnu? prechladnutie v tehotenstve? 
 Bojujete s v?rusom? Toto funguje! 
 Top hodinky 2014 
 Sauna a prechladnutie - ve?k? nepriatelia 

	 

 
 
	 
 ?SOB venovala 10 000 eur na skvalitnenie onkologick?ch oper?ci? 
 V?etky inform?cie z v?ho telef?nu na z?p?st? 
 Rozpr?vkov? dar?ek na ka?d? de? od Baletu SND 
 ?tudenti Tren?ianskej univerzity vyhrali s??a? KIA 
 Jeden tablet, ve?a mo?nost? 
 Nov? podstr?nka o ADHD u dospel?ch 
 Ani prechladnutie nezastav? doj?enie 
 Objavili sme viano?n? dar?ek, ktor? pote?? ?plne ka?d?ho 
 ZF Slovakia d?va ?tipendium ?iakom odborn?ch ?k?l 
 ?upu ?ak? re?trukturaliz?cia 
	 

 
 
 
 
Kv?li pohodlnosti zbyto?ne prich?dzame aj o desiatky eur mesa?ne 10?401 
 
Top hodinky 2014 7?107 
 
Objavili sme viano?n? dar?ek, ktor? pote?? ?plne ka?d?ho 6?248 
 
Vyberte peniaze z pan??ch!Vieme, kde zarobia aj 200-n?sobne viac 6?017 
 
Sauna a prechladnutie - ve?k? nepriatelia 4?247 
 
Bojujete s v?rusom? Toto funguje! 3?206 
 
Success Academy chce pom?c? ?u?om vyhn?? sa pracovn?mu ?radu 2?993 
 
Ten spr?vny parf?m ako dar?ek 2?567 
 
Robotick? vys?va? ETA Bolero 1?564 
 
Pr?roda pom??e prekona? prechladnutie 1?563 
 

 
 

 
  
 


  
  
 


  
         
        
        


       
      
     
    
    
    

     
     
       
 Titulka 
 Spravodajstvo 
 REGI?NY 
 Zahrani?ie 
 Koment?re 
 Ekonomika 
 Kult?ra 
 ?port 
 TV.SME.SK 
 Denn?k 
 Predplatn? 
       
     
 
 
  
 
 
 
  
 
 
 Porad?a 
 Korz?r 
 Auto 
 Tech a veda 
 Zdravie 
 Horoskopy 
 Z?avy 
 Don?ka pizze 
 Denn? menu 
 Recenzie 
 Reality 
 V?no 
 Parf?my 
 Hodinky 
 Hosting 
 Tvorba webov 
 DVD 
 
 
 
 
     

   
   
  

 
 

 kultura.sme.sk 
 Margar?ta sa spriahla s diablom, no mala Kristovu pravdu 
 
 

 www.sme.sk 
 P?tnick? miesta The Beatles alebo ako ?udia kr??aj? po zebre 
 
 

 cestovanie.sme.sk 
 Lovia za svitania a v hmle 
 
 

 www.sme.sk 
 Ako sa valila lav?na slobody. Ako padal komunizmus 
 
 

 kultura.sme.sk 
 ?iadne retro, poriadny biznis. Takto sa lisuje plat?a 
 
	   
 
 



 
	
	
	 
Kontakty Predplatn? Etick? k?dex Pomoc Mapa str?nky
 
	 
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		  
	 
 
 ?al?ie weby skupiny: Prihl?senie do Post.sk ?j Sz? Slovak Spectator 
	Vydavate?stvo Inzercia Osobn? ?daje N?v?tevnos? webu Predajnos? tla?e Petit Academy SME v ?kole © Copyright 1997-2014 Petit Press, a.s. 
	 
	
 

 
 



  





 

 

 









 
 
 
 
 






